{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120468",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "백가구내식당"
    },
    "text": "百家構内食堂\\n\nソウル瑞草区盤浦洞738-43\\n\n韓国料理-一般韓国料理、12:00~21:00詳細を見る、年中無休、60席/部屋:部屋なし、会社の構内食堂のような雰囲気で、低価格で定食を楽しめる「ペクガグネ食堂」を紹介する。 ここは毎日献立が変わり、他のメニューが食べられる定食屋で、その日その日のメニューは売り場の入口で確認できる。 ボリュームたっぷりの量で食べ応えのある食事ができるのはもちろん、まるで会社の構内食堂に来たようなリラックスした雰囲気のため、近くの会社員がよく訪れる所だ。 この店の最大の長所はまさに価格だが、最近はあまり見られない低価格で栄養まで得られる価格対比最高の食堂だ。 リラックスした場所で食事をしたい時、またはユニークなデートをしたい時にここがおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区盤浦洞738-43にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "席数や個室はありますか？",
            "answer": "60席で、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気の店ですか？",
            "answer": "会社の構内食堂のような雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "一般的な韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "献立は毎日変わりますか？",
            "answer": "はい、毎日献立が変わります。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "その日のメニューは売り場の入口で確認できます。"
        },
        {
            "question": "どんな特徴がありますか？",
            "answer": "低価格でボリュームたっぷりの定食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どんな人におすすめですか？",
            "answer": "会社の近くに勤める人に人気のあるお店です。"
        },
        {
            "question": "他に何かおすすめのポイントはありますか？",
            "answer": "リラックスした雰囲気で食事ができることと、栄養も充実していることが特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 269
    }
}